誠哥提醒大家8月五日準時返工

誠哥退咗休啦仲返你老母

8月5日三罷

要罷工，不了

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安